---
title: Laboratorul 3 - Persistență în Docker Swarm și Kong
sidebar_position: 3
---

# Laboratorul 3 - Persistență în Docker Swarm și Kong

## Introducere

Acest laborator prezintă elemente de persistență la nivel de cluster în Docker Swarm, precum și
noțiunea de API Gateway cu exemplificare prin Kong. Toate exemplele din acest laborator se găsesc
pe [repository-ul materiei](../laboratory1/containers.md).

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />